行近海旁會心口痛

有冇人都係咁？

所以唔敢行

你都係？

因為對腳太臭？

因為失戀

真係心口痛

我師博曾經講過